網上瘋傳疑性侵影片 警證涉案者去年被捕

江蘇警方近日接獲多名網民舉報，指網絡流傳名為「江蘇劉老師媲美欣」的猥褻兒童影片，希望警方調查。江蘇警方今日發布消息，指經查證後發現該案已於2016年查處，涉案兩人已被當地公安機關抓捕歸案，案件已調查結束，並移送審查起訴。

江蘇警方指出，2016年3月，發現江蘇淮安朱姓男子在網上向網名「劉老師」的蔡姓男子購買多條猥褻兒童的影片，並出售圖利，及後該系列影片被稱為「江蘇劉老師系列」，兩人其後被拘捕。

據網民舉報，該系列涉數十段影片，大部分均為一名中年男子猥褻孩子的畫面，有網民指被侵犯的有男有女，甚至涉及30兒童。從網上截圖可見，猥褻行為包括以手指及下體性侵貌似不足10歲的年幼女童、親吻女童細足，以及張開女童雙腿以攝影機拍攝私處等。

江蘇警方在發布中提醒網民，公安機關將嚴厲打擊猥褻兒童、利用網路傳播各類兒童淫穢信息的違法犯罪活動，希望網民不瀏覽及不傳播淫穢信息。

CP都啱?